其實點解呢班「垃圾」會係 HKU 影畢業相

好似係 Space 同唔知乜撚外國野雞大學搞既狗屎垃圾心理學 degree
請問關 HKU 咩事

又關你事 又關連登事

收到wind樓豬係ive仔

又追擊

好辣殺

辣殺space仔真無恥

Binc